이봐요!
네?
진짜 미쳤어요? 어떻게 여자한테 팬티가 보인단 말을 막 해요? 이거 성추행인 거 몰라요? 콩밥 한번 먹어봐야 정신 차리겠어요?
아니. 보이길래 조심하시라고..제가 잘못한건가요?
하..그럼 잘못했지 잘못한 거 없어요?
얘기 안했으면 계속 그러고 다녔을 텐데 그거보단 나은 거 아닌가..
뭐요? 그럼 내가 사람들 앞에서 그쪽 팬티 보인다고 얘기하면 좋겠어요?
내 팬티는 안보이잖아요.
말이 그렇다구요. 말이! 그리고 꼭 그런 말을 해야겠으면 조용히 무안하지 않게 몰래 얘기해주는 게 기본적인 예의잖아요. 상대방에 대한 배려 이런 거 몰라요? 정식으로 사과하세요!
미안합니다. 그럼.
아씨..뭐 저런 인간이 다 있어? 아! 열받어!
